邵Pussy算唔算被underrated既港姐？

對波ok吸手 皮膚又白滑 對屌西腳

好撚樣衰

差個好角色做

好肥

認真 扮弱智幾有潛質 胡杏兒第一齣劇都係扮弱智

佢把聲好煩膠好嘈

台妹腔

唔係吸手咁簡單喎蓋清

個樣拉低左d分

癲正
集集都硬住睇

好撚樣衰，好閪煩個樣
唔好問，真係唔屌

小pussy

咁都唔屌
師兄你屌開咩？

個樣有d似台灣個租Lin 一定係香港above average

好想攞碌鳩摩擦佢個厚嘴唇

遮住個樣都幾靚

佢咪又係得把口，現實屌撚到呢d質素咩

佢心口有撻疤？

對住幅相已經打左幾十次飛機

系